入黎屌下個family plan網站

是咁的 整左個網站想試下幫人搵夾family plan

求手足俾意見

咩都好，有批評先有進步，我準備好啦

push

推吖

推佢lm

再推

推

pish

推多三次

準備

訓覺

要比手提電話？咁用tg 連登夾好d

諗住走數blakclist 成本好似高d

同埋連登會唔知full左未毒撚搵唔到人 唉

呢個point幾好既
但個電話你咪知

所以剩係想要埋你email俾我send通知
其他野都唔好俾我知得了

支持呢樣真心有用，尤其比冇朋友嘅毒撚

有冇人一齊夾？想屌個Netflix

個UI幾靚

有冇成個網運作流程

識電腦嘅睇哩到
成個backend係firebase打包 只接受phone authentication 做足曬security measure

唔想理電腦嘅哩到
user用電話號碼申請一個account
然後一個email for notification （因為iphone 嘅網站冇得send noti 唯有用email）

step1
揀service

step2
揀開plan定join plan

step3
等email通知 搵到人

step4
係個網站入面 click whatsapp 聯絡房主

step5
whatsapp自己deal～

如果比人呃就立即report （有個report button） ban鳩佢
如果態度唔好都可以report，comment，like 作日後參考。

幾易用，但收唔到驗證email，唔知係咪我問題

收到了，自

無Apple Music

電話會唔會拎去賣

lm 了解下

幾正
幫推

Switch family plan差一個人，有冇人join

又要電話，又要email認證
好無癮下wo巴打
有無得簡化下

個idea係work

不過你賺乜？你sms send code都俾左1蚊出去

Ui幾好
想夾Netflix

想問下如果有詐騙行為會點處理

差2個 齊人即開

留tg傾傾？

有report button
提提大家
岩岩block左個

除左switch 冇嘢係會一年收費

有錢買太空卡黎釣魚呃幾十蚊不如乖乖地讀書搵工

可以有

其實我咩個人資料都冇可以賣乜
可唔可以教下我
求其作堆combination都可以攞去賣

如果有更好嘅方法可以驗證到你身分唔洗咁煩 歡迎提出建議！ 如果唯有靠你個電話驗證

見到身邊朋友唔知到可以咁夾 捱貴plan心痛

你可以捐錢俾我咖 個網有留email contact

收唔到email

另外可以顯示下自己個email嗎？

唉 想用ps4睇 Netflix ,但ps4軟件更新唔到 壞咗
唯有等換ps5 先再搵人夾

幫緊你幫緊你

依版咩都㩒唔到係咪正常
同埋如果有得申請account，有翻個login/signup位好似好啲

Sor 因為用連登開睇唔到條navbar

叻啦叻啦 你最有錢